賣ipad 12.9第三代WiFi 256

賣ipad 12.9第三代WiFi 256 購自 2019年7月 冇買保有單有盒全齊 愛機之人
有靚靚芒貼 + 自己買既藍芽鍵盤套

$$$$

7000

靚靚芒貼

又黎自出價？

7 折

4000蚊 即收

可留tg?

諗咁耐...賭錢輸哂了 等多幾日 條Q贏一萬咪留TG買囉

8000

留tg?

唔係成日芒post

9000

殘體狗 我屌你老母呀

10000

11000

幾錢？

喂、我輸哂錢7000$ 今日用200$贏返$9000

12000
樓主 留tg

我9500買返黎連配件 因為工作需要要轉電腦先放
有興趣留tg 傾

9000
Hugo1991

留tg 傾

Csl好似呢排都減